下下話民陣報細數果啲正On9

信下人哋啦

理撚得幾多人
總之一日未有五大訴求實現
一個人都繼續行

諗唔到報細數對民陣有咩好處

民陣個數係比國際睇
一定要準確
咁報細點都好過報大
同埋今日真係唔似有一百萬

起碼250萬人

接受唔到越黎越少人呢個事實
搵藉口理由去令自己好過d

接受現實

去過69.616就知今日無一百萬

真，維園起步，雖然塞咗兩個鐘，但去到中段可以快步咁滯

6.9 係去到中後都係行三步停一下，616嗰次連謝婓道都爆晒

話今次有兩百萬嗰班係真心定假膠？

推

咁都唔似? 9UP

上次200萬我4點行到9點 今日差唔多啦

i mean差唔多80

自己唔入維園仲屌民陣個d係咩玩法

我可以肯定唔似
6·9同6·16都有出
但每次都係放工出
個兩晚係銅鑼灣都已經迫滿人
隊尾都未到
但今晚既銅鑼灣係冇乜人
隊尾已經係灣仔

真
616中環站係要等五六班車先入到去
今日? 邊洗等, 我同意民陣個數

淨係CWB都塞左兩粒幾鐘

以黨鐵站情況同818差好多，如果因為罷鐵咁巴士又唔見載到太多人

我講緊夜晚
晏就緊係多
但今日8點幾已經就行完
點樣會有一百萬人

一去到灣仔差好遠
老銅的確好迫
多過71少過69係我嘅感覺

我3次都有行，又真係覺得今日最少。塞Sogo 3個鐘好平常，唔係今次先塞。
好多人見次次有不反對通知書都即刻放TG變左多左考慮，覺得區選出左一口氣更加一定有影嚮。

認同。除左sogo外個個位都好順。sogo一定塞不能做準則。69612真係由地鐵月台已經塞。
今次真係宣傳叫大家準時先係only塞維園sogo令感覺有一刻叫好多人。之前完全唔止塞呢個兩位。